後悔莫及 - 朋友換妻墮騙局（真人真事）

係咁的

朋友阿傑（化名）30歲，已婚三年無細路。

阿傑最近加入了個換妻群組，開頭都係八卦下其他人D活動，見人玩得開心當然心思思啦。

後來有個活躍會員在群組內邀請一對30歲左右夫婦玩4P，朋友試探性徵求老婆意見，平時老婆好斯文，不煙不酒不夜蒲，但竟然一口答應。

#大日子到，某高級酒店房#

開頭阿傑老婆好拘束，但對手男人毫不客氣，仲加藤鷹上身，好快阿傑老婆就投入晒，仲BJ埋人地。

阿傑睇都硬晒，當然唔執輸埋對方老婆身，估唔到個女人配合度極高仲主動過阿傑......這一晚4人搞了幾次，畢生難忘，阿傑夫婦從此亦更享受彼此間的性事。

到此大家可能覺得無問題，你太年輕了！

半年後一日，阿傑去旺角水xx桑拿，個技師竟然係上次對手個老婆。

細問後，條女坦言自己根本無老公，上次個男人俾3000蚊佢陪玩4P，佢開頭都怕怕地，後來見阿傑靚仔，自己都玩得開心。

阿傑知道真相後好嬲，問我可以點跟進

又會真係有人帶自己老婆出去比人屌嘅

阿傑慘

以後各位想換妻嘅朋友記得帶埋結婚紙